[突發][緊急行動]禮賓府圍林鄭

政總狗總就佈哂防 佢哋set好個戰場 我哋就偏唔喺度開戰
好唔好嚟過真正be water
行完就潮水式解散
再用自已方法去禮賓府百川匯流
pp上香港公園
地鐵過中環
直上堅尼地道
金鐘上斜路

覺得work嘅就推

禮賓府
圍林鄭

推

okay

Be water

緊係突擊架啦

圍禮賓 先係路

SET死線要求回應5大訴求

覺得work嘅唔該幫手推爆

push

走緊過中環

pish

最大問題係禮賓府要攻上山

敵人就在本能寺禮賓府

易入難出
要上山

網上軍師，
現場決定，
相信現場

活捉林鄭

釋放林鄭

可以

警犬set好哂個戰場 我哋就偏唔喺度開波
選擇戰場主動權喺我哋手上 唔好浪費僅有主動優勢

Good wo

推你

不集結 用自己方法上去 禮賓府集合

推！

Pish

堆

完全正確

想去禮賓就上山
想去中聯辦就過西環

自己決定
兄弟爬山！

瞄準政權

唔好浪費人力, 佢唔會出黎

又圍

圍=留=守=死

行完就如水

大力推

PUSH

光復香港

揾林鄭出嚟面對市民

push
因為若被狗圍，斷落山方法，好撚大鑊
現場商討去決定，貿貿然衝太容易被捉

西理同禮賓都係死路

Push

時代革命

Agree

正解

推推推
未去過

順水行舟

個位好差喎

我喺現場行緊 點撚樣都好 快d決定

強烈譴責警方擅離職守

探老母

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

正

人多唔怕

我冇嘢講

係！

be water

想去禮賓府

直接去，我無野講

啲狗又要周圍走 好難慘呀

我無野請

真正be water 唔止散水
我哋可以喺任何地方突襲

我

特首辦好過

去禮賓府送死咩
上出條路又斜又窄，得一條行人路，警犬一封山腳我地就全軍覆沒

推！！

度度都有狗架啦

work! 推!

西環易d wor

禮賓府好似有入無出...

一入去會比人一網打盡...

各位都係相信現場人士既決定，

對於連登、網上意見 記得要留七分懷疑

警察捉蟲了，原本好地地俾條正常路線俾示威者行表達意見，和理非行完就散。

而家用陰招縮短咁多路程，而家個個行完都唔夠皮，自己四散去每個景點，政總警總禮賓府終審法院，警察都唔知可以點圍了

個到得一條路，點樣用自己方法上去啊？！
樓主咪叫人送頭啦

終審見

光復香港時代革命香港建國

其實我覺得林鄭唔會係禮賓府lol

Push!

小心，嗰度地形複雜

我都覺

71立會入面都冇人呀

無視傀儡政權
直指權力核心
去中聯辦！

幫推

圍9佢

推爆佢

金鐘有重防+人臉偵測+4k cam
唔建議金鐘

【蘋果踢爆】添馬閉路電視用新疆監控品牌 疑具人臉偵測功能!!!!!!!!!!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

中聯辦好地方

push!!!

圍佢老母

推呀！

推
我無野講

推呢個

津路水炮進攻禮賓府

無野講

冇野講

揚左了 有狗車上緊去 大家小心

推呀

好難走

潮水式解散
洪水式突襲

up

突擊

佢住緊酒店

依d地方班狗一定練過勁多次
地形又難散
一定亂到唔知點走

禮賓府山路走唔到

光復香港，時代革命

最好引狗入銅記

六點去中信開會！！！

圍禮賓府應該都係黑警預料之內
不過都好過去垃圾會

推丫

撚
推

我冇野講

上次立會夠冇人喇
呢d 係象徵式 理撚得佢有冇人

林奠只係扯線公仔
Why not搞扯線既人 西環？

香港人一齊去揾老母

😜

禮賓府山上面，唔近MTR,
冇得走

推爆老母

呢個 post push 到20頁我先上去

即係自行放棄一國兩制？

本能寺之變

你sure佢係入面？

乜都要做
總之引開金鐘狗
再打破而家個膠著狀態

推推推！

幾面圍禮賓府？

過左咁點

劇本：
你地上哂去
班狗封路唔比上山
走唔到加冇人支援到
斷水斷糧
比人圍
全軍覆沒

推推

唔緊要 71入面都冇人
係要槍頭指住佢

咁佢依家係邊 有冇可靠消息

唔好傻啦 破壞一國兩制既係中聯辦

be water my frd

說好的軍營

禮賓府有地下通道，上到去都走左啦

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

可以圍，不要長時間，地形容易被圍

盡早行事呀 越晚越冇著數呀
尾班車又一定走大批人

圍政總都唔知做乜鳩，緊係圍佢屋企啦

YES

正又有花生食

好過去終審

推! 東西夾擊

真要快，等等俾林鄭走咗就圍嚟都冇用。。

on9 自己睇下禮賓府地型先開po 啦
封封你幾個路口就封左你係山中間
麻煩識睇 google map 既人，睇完先諗去唔去

Ok go

推俾現場既人睇

林鄭你咁鍾意匿係屋企，我地香港市民不辭勞苦嚟探你

兜完狗屋終審就去禮賓府

上唔到黎

G持 gogogo

推推推

終審開始多人 現場會唔會開始傾下一步？

推!

[url]去緊！！！！！！！[/url]

我無野講

示威唔搵777點算係真示威

如何上禮賓府
花園道 紅棉路 香港公園
堅尼地道
蘭桂坊

最撚無恥就係林鄭 地勢太易俾人圍 過中環或者銅鑼灣啦 人多又係香港重地 我地會最有優勢

Be water!

現場各位兄弟幫手即場做呼籲

幾十萬人上禮賓府探林鄭！

確定禮賓？

負評我既人，有冇睇過 google map?
人地封幾個路口就困你係山
出黎回應下比人圍走去邊先

好多pc仔

推 be water 拉一個少一個 去中環，銅鑼灣

有無人去緊？

早就該上啦。

no way, the dog can easily cut off the main road

Push 唔好守金鐘

因為成件事開頭都講禮賓
但地勢問題一直無去

係 一定唔好去 林鄭都唔會理鳩你㗎啦 佢最開心我地成班去晒俾佢圍 唔好中計 過中環 銅鑼灣

對住警犬 點先唔易出事 又可以有效抗爭

金鐘重兵駐守，又唔係612形勢非去不可，be water 啦my friends

過中環cwb 佢就會理鳩我？

和理非係後面支援

啱

就係去啲商業同埋金融重地 佢唔敢太放縱

但有冇人知林鄭本人係邊

有無多合一直播LINK？

嘩，好多p牌仔推post

負評我既人，有冇睇過 google map?
人地封幾個路口就困你係山
出黎回應下比人圍走去邊先？？？？？

入去揾老母ok?

兒子找媽媽

721

好多人行緊去西環

推！！！！

唔掂
我真係入唔到禮賓

Sor推呢個comment先岩

山上山下比人夾你入去，之後呢？
走去邊？ 入去等比人拉？
條路咁窄，個個跳崖走？

無人都無問題啦，對準政權嘛

要求同林鄭當面對話。我地比機會佢re connect. 咪亂再約大學生，中學生。

重重複複做一樣既事，上禮賓啦

3個位都行唔到
而且冇自己人

去緊

林鄭唔岩落區聽民意
大家行去禮賓府話比林鄭聽市民5大訴求係咩

現場有冇咩環境

行唔到意思係有狗？

光復香港！時代革命！

要有被狗圍捕既準備
加油

林鄭又後門可以走
一係走直接衝入去

越早越好啊

一早應該要去

係
而且冇黑衫手足
自己一個唔敢行

狗屋佈滿防! 奴偉聰驚死

thx
齊人一齊上啦

大家可以遊行至中環之後搭登山扶手電梯去堅道過去禮賓府

聚人攻山定去中聯辦 要起馬1000人先可以行動

絕不支持圍禮賓

朋友意見：
人多包圍禮賓府可以有助大家撤退嘅，但係路會唔會太窄，令前線義士難以被支援/撤退?

我嘅意見：
我明解咁樣去禮賓府係可以撚班狗周圍走，但係後續點樣可以討論吓，例如會唔會又回流其他區

十數隻

登山扶手電梯可以慳體力

邊度冇狗丫

屌希望啲人咪on99真係去咗

咪撚去禮賓府啊！！

堅推

你見自己有能力即刻搵路走就去，
唔熟路就去中環銅鑼灣方向

警犬一封出腳就全軍覆沒

咪撚去禮賓府啊！！

警察學識左Be Water，係咪換左新指揮官？今天排兵布陣Lv高左。

pysh

走可以經堅道 羅便臣道 呢度係半山區 大把有錢佬 佢唔敢亂搞

警犬一封山腳就全軍覆沒

咪撚去禮賓府啊！！

如果真要去，多d得守住個山路口
等警察到都可以拖延時間落山

堅道大把路落山

中聯辦好危險,唔好圍....
be water

等齊人先上山啦 上面防唔多 和理非要擋狗去支援

朋友嘅睇法係山頂或同警犬直接衝突可唔可以喺窄路走到

如果多人到山腳都係人

P

coming

正話打算穿香港公園上 一轉璧球中心見到有班狗

維他菊花

see u all in Central HongKongers Assemble

有冇巴絲係浸信會教徙 請你去問下堅道果間浸信會座堂可唔可以比人入去休息

人夠多咪分兩路行囉，行過門口屌完咪走番落山曪

夜晚上山好危險

pusg

on9 你估方山野領 大把路呢邊

去西環la

但全部都係車路，行人路勁窄
吊班警察拖住成串警車上山，邊度有得走呀大佬

西環啦，林鄭屌佢都冇味啦

頂啱講就黎料！！！！！

On9 上得去就預左行車路啦

直接講我要見林鄭！

小心呀，警犬搵不知名人士岀動，打到咁上下清場，唔好走散

推！！有冇現場情況

點呀有d又警總有d又中聯辦

兩個都有

頂，家陣唔係車唔車路既問題

而係比人捉呀，班警察繼續捉人祭旗
上禮賓府=得車路冇掩護=90%急速被圍=被捉
明未？？？

再推

我 ok

大家有冇讀過法國大革命，路易十六比人捉左出黎之後

差你一個！！！！！！！

中聯辦定禮賓府?
一個做大 一個做細 你話點啦

禮賓府

中聯辨定禮賓府

啱啱van 仔經過禮賓府，內外都好多9車、9同9狗。有啲full gear. 大家小心。

咪係 分散d人做咩

圖呀，fact check

你又肯定佢係禮賓府？

佢地只係敵不動我不動，敵動我也不動ja wor

Sorry 無影。van 仔快。我啱啱灣仔撘過黎。

最大規模av

兵家最忌團兵係山，無水無糧，如果禮賓府無人，上左去要有心理準備

期間限定

我想提資料：舊政續同禮賓位置當年對抗日軍時係好難攻的

有hku 幫拖

去邊都好
不受傷 不被捕

去緊西環既朋友！有咩事衝入港大！有咩事衝入港大！

有3架狗車岩岩經堅道 7:18 pm

勁多五毛帶風向

咁撚驚俾人捉不如坐係屋企打飛機啦

main campus唔近禮賓府喎

係中環待機 保護地鐵撤退路線又好 其他都好

Fluid as water

去過禮賓府未架？果度無路走
跳山呀？

咁你不如唔好搞

如果大家想包禮賓 唔該搵人封左般咸道聖士提反女子對出既兩個十字路口 阻增援

你夠人多既過 山腳排到山頂都得啦 其實周圍邊個重點地區唔危險？ 地形窄水炮車都難上架

去隔離教堂齊齊唱聖詩

唔夠人 唔好去
現場太多狗

眼見有幾個在壁球中心落左單

上山？

遍地開花各有各做

起碼唔敢亂射催淚彈驚誤中禮賓府林鄭

聲東擊西 be Water, be smart!

你以為廣闊燎原就易啲走？ 錯喇反而地勢險窄人多聚埋一推佢仲難捉，地方闊大仲容易走失落單